Hotel Icon 通知

上個禮拜second in完
幾耐先會收到電話
係屋企好無聊 好想瘋狂開工

咩department?

F&B 巴打都有in？

有冇hr出黎講下要等幾耐

我都等緊offer，不過係第二間

個經理係咪仲係叫George

以為book buffet

咩outlet?
coffee shop就...

Hr姐姐可唔可以快啲call我

推到hotel icon HR見到呢個post

我都想知

返工啦HR

d 教授成日帶女學生上黎開房